政府借黑幫「宵禁」

元朗根本係試點

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

林鄭
習大大成3000億資產係香港
最大貪官
就係玩唔到 明「宵禁」
玩到用黑幫 黎「宵禁」
驚全世界制裁